其實熱狗同埋云教狂熱者有幾多人?

好似好撚多咁, 定係學埋港共咁用水軍係連登洗版渣

一百人都夠做

一人個個月課金 $1000 已經夠 RUN

以前舊登班水泥隊都唔小人，一個人有幾個account刷like洗版同抺黑異見人士！

唔多但佢地成日做野 所以顯眼

熱狗咪俾人踢爆左篤數
之後走左好多人
淨番二三百左右

青山真係冇人知
因為佢地活動範圍只係網上同自己圍威喂聚會

最近多咗on9仔信
幾百啦

有D擔心九東又益左白偉俊

青山嗰班無戴口罩入曬醫院了